[1月深夜番] 《銀魂．》第5話 （總集數321集）

線上

你也認錯人好嗎

到頭來只係得板本覺得人地會記得佢隻手

連300蚊都不如